原來力架國唔再隱世，寒冬戰士醒番

推俾更多人睇
此帖必火

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

ʕ •ᴥ•ʔ

幾多歲啊
仲睇埋d低能英雄戲

。。。

Marvel邊忽低？

戲入面嘅Dr Watson，之後有無機會同Dr Strange相遇?

仲有聽聞 祖迪羅有份演cap. marvel

黑豹最後瓜左

爆谷片都唔怕劇透
劇情都係差不多啦

小朋友戲係咁上下